Ik wil het nu hebben over de wrede kant van het verhaal,--enkel onderbraken, mijn lieve Händel, eraan te herinneren dat een diner-servet zal niet ingaan op een beker."
Waarom ik probeerde om mij in mijn beker, Ik ben geheel niet over zeggen.
Ik weet alleen dat ik me, met een doorzettingsvermogen veel betere oorzaak, waardoor de meest inspannende zwarigheden te comprimeren binnen deze grenzen.
Ik bedankte hem en verontschuldigde zich en hij zei in het cheerfullest wijze, "helemaal niet, ik ben er zeker!"
en hervat.
"Er bleek bij de scène--say at the races of het publiek ballen, of waar u ook maar wilt - een zekere man, die graag Miss Havisham.
Zag ik hem nooit (voor dit gebeurde vijf en twintig jaar geleden, voordat u en ik waren, Händel), maar ik heb gehoord van mijn vader zegt dat hij was een mooie man, en het soort man voor het doel.
Maar dat was hij niet, zonder onwetendheid of vooroordelen, Mistaken for a gentleman, mijn vader sterkste asseverates; want het is een beginsel van zijn dat geen enkele man die niet was een echte gentleman in hart en nieren ooit was, aangezien de wereld begon, een echte gentleman in.
Hij zegt, geen lak kan verbergen het graan van het hout; en dat de meer lak je op, hoe meer het graan zich kenbaar maakt.
Goed!
